［未必有用都要做］轉晒美金提出段或者轉離岸，抽緊銀根

好可能我地蟻民既錢根本就好少，微不足道
但係呢個方法係最可以攬炒既方法

抽緊銀根